咩叫安心出行 APP「無大台」？

有中央server
算唔算違反商品說明條例

當香港人弱智

有連網絡下，一入app已經用firebase登記左部機喇
仲話冇大台